真心認真Post，食譚仔食到條撚同條米線一樣

我今年22歲，一個好普通岩岩u grad 既學生。諗番轉頭，食譚仔對我既危害係極大，我以前搭車上堂訓教無啦啦都會扯旗，而家變到對住條女準備入洞都扯唔起

我係5年前Form 6 左右接觸譚仔，個時一個月都食唔到一次，直到我Year1左右樓下開左間譚仔，我食食下就開始上癮，每個星期起碼食5餐2小辣。

持續左一年左右咁既生活，我個時都重係處男未發現到有異樣，只係發現我小便既時候多左啲餘尿，次次都柯唔清。咁我都係認為可能打得飛機多，又夜訓所以搞到咁。之後差唔多食左三年譚仔左右，我開始發現我朝早起身既時候有D唔妥，我好似好耐都冇試過晨勃，以前中學重未食譚仔既時候，朝早落床去廁所要彎住腰去，驚俾呀媽見到我扯旗，扯住柯重要驚柯到周圍都係，而家我朝早扯都唔扯重要有餘尿。同埋呢幾年打飛機都係1分鐘左右完事，唔係太硬，重好似愈黎愈幼，我都愈黎愈擔心，個時又唔知原因。

到我識左我現任女朋友，大家都會一齊去食譚仔，都幾sweet嫁其實大家一齊食個套餐。我哄左成兩年終於都可以唔洗做青頭仔，個晚係佢個Hall度，出左成日街，做左1個鍾前戲，佢都濕曬嫁啦，但係我就點都扯唔起，係軟到米線個隻咁Dum落黎，咩反應都冇。之後我地放棄左，心諗我第一次緊張姐。我地之後第二次再試，終於扯得起! 不過係半軟既狀態，入都入唔到。最大穫係，最近我地第五次試既時候我竟然錫錫下射左!洩左!我呆左，我女朋友見到都好失落

無理由會咁我以前明明搭車上堂訓教朝早起身都扯到勁痕，重會俾fd笑性慾太強，自從我每星期5餐譚仔之後性能力就係咁跌，而家差唔多性無能咁濟。我岩岩先開始戒譚仔，但係一個星期都忍唔住要去食兩餐。

我想慎重咁同咁多位巴打絲打講，食譚仔真係好傷身，男仔會食到性無能，對女仔有咩影響我唔知，不過都唔好食咁多

Btw，有冇人可以教下我點先可以恢復番我既性能力
利伸:重係青頭

岩岩食完

哈 笑死

下我睇左啲咩=.=

我講真

夠哂彈性

咁你條撚咪可以咁玩

唉，重慘過咁樣，冇咁長

每日做提肛

講左咁耐
仲以為有得睇同米線一樣咁幼既撚

我同你一樣，但係無食譚仔習慣，但之前試過每日都打丁。依家先year 2

咁大獲